如果中國武警有傷亡, 政府點處理?

有冇錢賠?

利申: 立場深藍, 愛國愛港, 關注祖國人員權益

[賽後檢討] 抗爭者進化史

支那人命唔值錢，So...

香港有解放軍醫院

求奇作佢係新移民入職都得，反正都查唔到

突破盲點
解放軍救護車原來唔係用黎伏人 係用黎救自己友

見到有犬扮示威者咪送佢一程，有受人尊敬嘅警察唔做，自甘墮落做示威者，示威者無一個是無辜的，殺一儆百！

政府會由佢

佢地咁平，又無香港福利

自稱黃屍，甘搞笑

之前唔係已經吹風話政府可以叫人幫拖咩? 官字兩個口。香港已經無法可依。

一定當無事發生架啦 無人性架佢地宜家

辯方律師逐樣查逐樣chok
差佬唔識廣東話都好難兜
再考下佢警隊指引...

傷嘅...有ZG救護車
死嘅...求其啪死一個毅進仔交換身份

黨實有辦法嘅

工傷 人道毁滅

肯定起庫房拎兩千萬塞比佢去養和扮遊客醫啦，大陸人命對政府幾矜貴仲要大陸武警

出咗老解救護車

哎呀, 咁點得㗎!

解放軍醫院

到時咪話佢係中國商人囉, 而家佢地噏乜都得架啦

坊間有個講法
支那警比人打死左
政府唔會公開支那警被殺
反而會整死一個警察 話係示威者殺果個

純屬某權威推測 未經證實

人道毀滅掛